數碼暴龍新劇場版決定原班人馬製作

會唔會再伏多次?

如果係咁，Tri係咪即是直接放入垃圾桶

和田光司

無睇tri

唔撚係大和屋曉就咪話原班底

算啦

友澤孝紀死咗之後我已經無再睇數碼暴龍
和田光司又死埋
得返宮崎步一個
仲點樣叫做完班人馬

好似話初代劇本佬因為東映唔肯跟返原作設定而退出左呢個project

人設都已經好過上套死魚眼